[美國大選] [長文分析] 川普要翻盤唔係無可能，只係機會好渺茫

分析一下

全美只有以下呢幾個州係勝負未定
賓州三兄弟 喬治亞州 亞利桑納州 同內華達州

岩岩得閒得濟 我逐個逐個州 逐張票同佢計
川普而家217 270係勝選

我計幾個可能性比大家睇
如果一個州都翻唔到就217+15啦

1.）
但如果淨係威斯康辛翻盤既
217+15+10
= 247 敗選

2.）
如果威斯康辛同賓州翻盤既
217+15+10+20 =262 敗選

呢個ending最有可能發生
因為呢兩個州已經係最有爭議
最多問題票同最易翻盤

3.）
如果係喬治亞同賓州翻盤
217+15+16+20
=268 敗選

4.）
樂觀d黎睇 賓州 喬治亞州同威斯康辛翻盤
217+15+20+16+10
= 278勝選
你話有無可能丫

即係川普一定要係賓州三兄弟同喬治亞州之中翻到三個
唔可以輸多過一個州

呢幾個情境 我係係亞利桑納州輸掉既情形假設
因今日共和黨話亞利桑納好大機會輸
加上暫未搵到任何舞弊證據
內華達州就諗都唔撚洗諗

平心而論
實州 威斯康辛同喬治亞翻盤機會我覺得都係5050
5050 x3呢個機率三串一
唔係無可能既
但可能真係要等奇蹟出現

侵仲有軍隊

所以除左打官司外 唔洗諗嫁啦

如果最後要輸嘅，冇辦法，禾C中国人

Ching 仲有dominion 搞到重點

川普上任咁多年 你睇佢做既野 你懷疑？

但如果對家拎唔夠270呢

AZ唔知有無機靠廢票翻盤
仲有dominion

on9 , 打得多字就唔係廢話 ?

成篇野都係 「要4 個州都翻盤 浸浸先會反 cup 到」
鬼唔知阿媽係女人咩
好似小學雞 作文要呃字數咁款 都叫做分析

宜家係az mi wi pa ga都有機會翻盤喎

先是重點

再是打舞弊

宜家就係睇特朗普可唔可以搜集到足夠case，使法庭信納的case 足夠影響到結果

唔係靠重點一條途徑

Donald Trump 係美國版嘅半澤直樹

即係269:269？
呢個情況係絕對有可能

如果亞利桑納州翻盤
再翻到喬治亞州同密西根
217+15+11+16+10
=269

我真係逐個州 逐張選票人票同佢計
269就係川普贏架喇

但問題係唔知有幾多個州出千

現在計有人出術，全部取消！

同意樓主，唔係無可能，係好困難，機會好微。

最多269 VS 269 咁既情況好似係眾議院投票決定

係連登通常見到呢類分析都知之後會點

不嬲都話法庭先

Did you count AK and NC for Trump as well ? Already called NC and AK for Trump and now is 232

美軍坦克開入華盛頓特區

係好難 接近奇蹟咁難
但唔係無可能

咁無左az真係難既

az 好似收咗皮

Michigan呢？

AZ可能有機

你咁講我就定喇，睇番你之前出啲PO

你睇下條友所謂分析先啦
講埋啲你老母係女人既野
個個都話打硬官司 仲講翻唔翻盤
即係呃字數 入面無重點

眾議院按周投票
一州一議員代表

共和有著數

每次都係出其不意
一開始以為佢傻後尾個個都啞撚咗

後尾個個都當佢行緊一盤好大嘅棋

按州投票

重點翻盤 打官司逆轉勝
咁咪即係翻盤

朱利亞尼講到明打硬AZ官司
佢不如拿拿林點撚完俾侵條team查好過啦

係，宜家已經唔係選戰，變左官司戰

加上暫未搵到任何舞弊證據
淨係睇到呢句就知成篇bullshit
連左膠都認不嬲有舞弊有死人票
得你到11月12日仲講無

有州翻盤咪姐係証實戀童Joe有選舉舞弊囉
就算佢最後夠票贏咗又點
啲人點會服個驚輸驚到要作弊嘅總統

第5個可能性：
揾到犯罪証據，成抽葡提子起L哂

侵啲票俾人消毀左
呢啲唔計架咩

個撚樣樓主未訓醒

侵打官司翻佢枱，樓主仲打咁大段字
仲未計投侵既人出黎抗議

點都要計比人睇下先得
係少左篇首篇尾都講一次呢個結論

呢句唔係我講
係共和黨自己講

坐低食花生好過 個個搶住做估神

川粉仲未接受到現實😹😹😹

軍隊一早講左唔會介入

Why 269就現任總統繼續做？

最好係咁，直頭DQ拜登

加左北卡未

翻咩盤？依家只有媒體projection

長文

未 因為dominion

House one state one vote
GOP controls 27 states 27>23

dominion 究竟證明咗未?
定只係trump單方面 claim?
而家邊度進入左法律程序?

我想問一個問題，有咩法例保護總統侯選人不被法院起訴？

其實AZ flip有機過MI，WI同PA只要GA改到

呢個唔太清楚 不過AZ 好大機會<0.1% 一定要重點

唯有睇官方最終結果

原來長文分析就係加加減減，以為你好熟美國法律

成個account都係cooy d 台灣報道
對美國大選現況既了解又唔夠
分析又垃圾 得埋數字 大佬依家講緊
MSM Big tech 你就用傳統角度去睇咩翻盤

都係收皮罷啦

有賭未為輸

你邊位呀學人分析
拉

有啲組合拜登只係小勝
到時少數選舉人反口或棄權侵都有機會贏

屌你AZ冇既

WI就翻緊

呢到都253

GA反埋就269

選舉人邊有可能反口或者棄權?
歷史上幾時發生過?

跪呀，拜登！

經常發生，例如上屆
但從來影響過最後結果

269 vs 269 如果佢trump states棄權咁咪PK?

岩架啦 睇到呢d 分析post 我成個人定晒

Trump有270就贏，無就輸，分析完畢！

比D信心佢....TRUMP 係一種信念

主要係要令拜登唔夠270票
咁每州一票既話共和黨贏
（就算269:0都會以呢個方法決定）

就當真係拜登做，阿登只會俾賀錦麗同blm撚狗咁撚，玩到阿登爆血管，最後賀錦麗上位

笑左

川粉氣噗噗

長文
分析

戇鳩

「川粉」

川普
喬治亞

根本一開始已經係官司戰打拜登舞弊
都唔明點解仲有d傻鳩走去睇票數

拜登出咗十招八招選舉舞弊
捉到佢七招，咁佢唔使坐監仲有總統做？
乜撚野笑話黎？

呢個應該就係麵神燈出嚟嘅結局

我信Pompeo

愛麗趴 啪啪啪

Biden總票數同選舉人團都嬴，之後因為失信選舉人輸既，會發生空前既憲政危機，冇美國人會想咁
而家好好睇睇落台將來反cup算啦，環掂參眾兩院共和黨表現咁好

傻鳩加加減減叫做分析ON99

有道理

ching 高手嚟

上屆有7個

認真就輸了......

問題在於唔知有幾多票係假

Trump太唔尊重麥凱恩
見人就咬都要睇下人地名聲先,AZ有11張選舉人票架
唔通下下都要人含淚咩

諗左幾晚先諗到

北卡你計左未呀?

根本連打官司都冇乜勝算

咁如果侵真係攞到證據出黎但法庭又鳩判既話
話唔定會發生

成個post 一個趴字都無 拉

但係咁喎，如果證明到拜登團隊真係有出術，其實重洗唔洗點票

如果用數學計...
翻到 50% ，翻唔到 50% 唔會有其他因素
其實都係一半半

侵侵反Cup唔等於告得入拜登舞弊，應該係先反轉先前點票結果，之後再証明拜登出千。

川咩撚嘢普?

民主黨定係共和黨贏咗既洲?
返到去有冇俾自己洲民屌死?

有 但係冇一次影響到結果

問題係舞弊, 好多野係食左要嘔返出來

仲講票數

只會比人瘋狂上法院
最後搞唔掂要唔承認選舉結果
改用2nd priority 既方式選人

好似係眾院 每州一票票選

而家就係望緊呢樣野

點會無其他因素只係機率好細姐
例如d 票全部失火燒左
美國進入戰時狀態

樓主其實諗得複雜左

只要12/14都無人有270票, 阿侵就贏左, 就係咁簡單

唔駛計佢點樣有270, 只要拜登無270佢就係輸

好了啦 登粉
你偶像就快要回籠啦

侵家有232票, WI GA 重點加audit, 應該拎到, 加埋都258 票。

剩番
MI 16
PA 20
NV 6
AZ 11

AZ 目前應該反cup 唔到，就算反cup 左對大局冇咩影響，因為得11票, 只可以做到269: 269。如果要連任點都要加多個州

反而如果主攻PA 或者MI (目前睇到都係咁), 只要只中一個反cup 就可以258 + 16/ 20, 去到274 / 278 票。而且trump 而家開始打軟件出cheat呢個point，目前間軟件公司嘅有員工做左金手指(未公開)。加上第二個USPS 員都出左來做金手指（搵左同一間媒體爆料）。如果證明到軟件有cheat, 有份用佢嘅州可能都要重點。敗登洗定8月15都得。

我嘅回覆重長過你啦樓主。長文喎。。。

間唔時就有

美國都未去過學人長文分析
你幫你老母分析下經期好過啦

仲有人過話NV有機會cup
忍唔住笑
一個禮拜之前已經話NV零機會 cup

咁都叫分析

長篇大論講小學生都識計嘅加數

登粉吃屎

已經唔係要翻盤
只係拉布拉到去1月

睇圖簡單易明
GA (16)
AZ (11)
NV (6)
PA (20)
MI (16)
WI (10)

而家侵 232 差38
自己切combination

樓主PR
一係就弱智 翻唔翻盤講50 50？
anyway blocked

又係樓主你

要有影響到結果嘅規模先會

即係Dse有兩個試場有人出貓，會唔會全部重考？

照依家d票數齋做recount的確冇乜機
但如果disqualify到一定數量問題票就ok

依家幾個州都係爭1-2萬就翻盤

係個兩個人！
如果考官放料比所有考生，你話呢？
批巻嗰個放比你，你話呢？
美國選舉制度，你話呢？

樓豬弱智認證 拉

負皮做咩先 客觀分析黎喎

呢d 先係正常分析呀
樓主用你隻狗眼睇清楚啦

係lihkg 唔講得川普落後形勢架，總之形勢一遍大好

唔係再嚟！
係成個州票數取消！
Ok ?

樓主咁鐘意引反trump 撚。。。

弱智川粉不意外

主攻MI 同PA 先最緊要 樓主算漏左MI 柒到喊 佢成篇文都係垃圾

Exactly

放負狗

你例子錯咗

有場賽馬，有兩隻馬出術，所以場比賽取消。
所有投注退回！

但咁樣民主黨都唔會乜都唔做
仲未計共和黨都可能有人倒戈

點解樓主認為重點就一定係Trump win 呀 ?

你知道㗎？

其實好睇最後有冇證據上到法庭
你同我講話有幾多票入錯咗其實就會比人質你點知你個數先係啱
特別係響冇人手重點過嘅情況底下

又係呢個蝦腸樓豬釣魚

我覺得佢一早就有軍師算到係咁，表面做下樣頹勢輕鬆其實根本一早做緊野有應對策，你民主黨有應對都無用，因為你如果選舉真係輸左，你做馬基本上之後都好難翻身

美國歷史有12x個選舉人反口，除非玩到d 黨連收買都做埋

手指數當分析

而家只要拖時間，去到20/1就會落到眾議院投票，到時就贏面高

做馬要重選

釣魚師

兩個字: faithless elector

係有後著就好

一直諗唔明點解佢反應好似中共安撫緊小粉紅咁，但明明美國人應該唔受呢一套

唔意外啦上次佢呢個post又係錯
同佢講數錯反而叫人數多次,
係要列晒出黎先得
之後仲要繼續推post,引D只睇標題唔詳細追post既人中伏

[美國大選] 共和黨國會形勢大好，估計奪下參議院並有望取得眾議院過半席位

我都認為翻盆機會好少

但樓主用機率好on9 做arguing point 機率只適用於一些重覆好柒多次的事情 但現實情況只會出現一次

唔好「你話呢」，說好的證據呢？之前MI唔批recount就係因為trump陣營冇提供證據，又話幾百頁？上到庭又交唔到出嚟？

個盤派錢未？

如果可以hold 10年咪好玩！

一兩萬要翻都好難，當年bush vs gore都點左幾次先追到千幾票

關我乜事？
人哋法庭決定點做

2000冇mail in同埋fraud指控喎

侵侵:乜我有落後過咩？美國聯邦選擇委員會冇通知我喎？

如果兩個都冇得做，係咪個莊食哂？
有冇人知呀？

上咗啦？
你有去？

點解習大大仲未接受現實？

入嚟想睇票源分析或者兩黨勢力角力之類 屌你原來計緊加數

AZ若反cup唔到，但若輸少過0.01%會有自動重點制度，唔需要法律訴訟

大選前好多分析,但現實話俾我知邏輯同理論係呢D情況下失效
另外連登仔既分析...
我靜靜等待結果好過,費時大腦受罪

判詞都出左啦，自己睇啦
But invoking a court’s aid to remedy that problem in the manner plaintiffs have chosen — seeking a recount as an audit of the election to test whether the vulnerability led to actual compromise of the voting system — has never been endorsed by any court, and would require, at a minimum, evidence of significant fraud or mistake — and not speculative fear of them. Such evidence has not been presented here.”

Mail-in係冇得打，每個州有自己嘅規定期限，例如有d係郵戳係11/3之前，但11/7前到嘅都算係valid，只要冇violate規定，就一定要count，否則就違反14修正案，唔係trump話唔count就唔count

你話mail-in容易出術，呢個係技術問題，唔代表所有mail-in ballot就唔可以count，因為又會返去14修正案嘅問題。

總之而家trump要有證據證明到有問題選票嘅數目係足以影響到結果，而真係有嘅就應該要快啲，因為好多州都係選後兩星期內要submit statewide result，到時就仲難搞

邊個州呀？
你自己話翻盤喎！

你推翻法院決定呀？
都決定咗！
你一開口就話返盤

仆街，起底先發現原來傻嘅

PA依家可能會用constitution打E day後嘅mail in唔計(已經判咗分開點),改郵戳問題未知證唔證明到,而且仲有對簽名

Dominion glitch又係另一個問題,如果人手recount+audit後證明有出入可能又會大規模重點

仲有係唔俾人監票偷雞數個d到底係咪legal?

不過有樣野你岩,依家係running out of time
如果唔可以係呢幾日有突破性進展就好難cup

做佢地一定做 但牌面係270 無270就會用對共和黨有利的選法

而無270肯定同終院有關 而佢渣住6對3或5比4

真正心急果個係拜登同傳媒 阿侵其實無野要急

翻盤又有幾多趴呀屌你老母

有冇諗過重選呢個可能性
唔好吓吓跟住已有嘅選舉結果去諗
而家個選舉制度係有問題
就算冇郵寄冇灌票冇作弊機器
都仲係好多問題

50趴

呢條友d post..